銅鑼灣要文具

豬嘴無濾罐！！！
要濾罐！！！

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!